=== Call To Action Flotante ===

Widget flotante de CTA y Modal relacionado

=== Changelog ===

* Version 0.1.0. Todo el HTML, lógica y diseño están fijos para cargar en el sitio de JLQ
** pendientes Analytics y exclusión de ciertas páginas
